[終於成真]狂賀極煩五毛 魯班七號(狗隻#132525) 終於被ban

當時誤以為魯柒被ban而開嘅post
狂賀極煩五毛 魯班七號(狗隻#132525) 終於被ban

今日終於成真

各位五毛、分化狗
YOU ARE THE NEXT

消息來源:
仆你個街連仔，魯班七號quote bam 圖，做乜唔撚bam 佢呀屌

人嚟 笑

轉頭咪買另一個account再嚟過

原來只係因為 quote左 bam圖所以 bam

admin真係 「言論」自由既守衞者， 值得拎孔子和平獎

依條友嚟幾多次都好，我都會認得佢

咁事實佢係五毛狗一隻
admin只係終於有藉口ban佢咁解

繼續
澳門詹狗分身呢

你以為啫
從來唔覺得 admin會視連登一毛係一個問題

所以開始G持台灣果套
同敵對勢力有交雜，就冇自由
連登admin就係有潔癖所以先有咁多五毛

admin會同你講︰言論自由=包容所有言論

面對敵人仲講「自由」

根本同畀藍屍打 唔還手齋用愛感化藍屍一樣咁撚柒到傻閪閪

可能只係其中一個解釋啫
真相可能係 「收左利益既默許」

連登不時有人叫我左膠

但我嘅大愛係你唔搞我我唔搞你，雙方唔係敵人就冇問題

但如果係敵人就一定要用盡奶閪力轟落去，潔你老母癖道你老母德

呢啲濫用大愛嘅人真係唔知嚟做乜不過我唔怪連仔，起碼bam咗

佢地係不可分離，理應視為同一類人

笑

死因：quote 爛j圖

條友用下佢個死人腦都知唔應該一quote 再quote 啦屌

條友玩火玩出禍，再加上好多早就對佢好唔妥

今次佢仲唔收皮

或者威脅會再次DDoS連登
品蔥就俾蚑共狗DDoS咗好多次